(原創,短篇,極少甜,走暴力,少量愛情原素) <再見幸運星>

hi 大家好我係仁秀郊. 以下呢篇係舊作略作修改, 唔似前作<香港援交女兒> 同< N的森林>咁多奇情原素. 希望大家多多指教,想睇落去既麻煩幫忙推推或討論下,thank you all.

<香港援交女兒>link:
<Ｎ的森林>link:

一、

在富士大廈從頂樓走到底層，卻沒有一個女人是合眼緣的。呀，不，有一個俄羅斯女生十分漂亮，五官十分端正，只是不算很高，看上去不像俄羅斯的女人，像是從南斯拉夫來的。可是那邊的女人長得怎樣，我卻不知道呢，總之一眼看見這個女人，便看中了。

「可以親嘴嗎？」我用英文問她。

她搖搖頭。

我來回按了幾次鐘，這個女生真的太漂亮了。

最後一次她甚麼也沒說便關上了門，在之前伸出頭看看我旁邊的男人。

從富士大廈，到合宜大廈，卻沒有一個看上眼。

有另一個男子也沒看得上眼她們，在合宜大廈和我從上走到下。我笑說：「去建興吧。」他拿出香煙笑說：「有人妖呢。」

「那便和人妖做吧。」

在建興大廈，在頂樓看中了一個俄羅斯女生。

「可以親嘴嗎？」我有禮貌地問。

她含含糊糊，英文說得不好，一時說可以，一時又說不行。

我還是進去了。已經將近半年沒有和女人睡覺了，而上一次也是和妓女做，再上一次，和再再上一次，總之，都是和妓女做。

這個女生的外表有點凌亂，可是卻很年輕呢。「你今年多大？」她說：「二十一。」她說了年紀，我才發現她真的長得很年輕呢。

我第一次和比自己年輕的女人做。

她的年輕還有一樣東西可以證明，那就是她的粉紅色乳頭了。我十分貪婪地撫摸她的身體。

時間夠了，我卻還沒射。她叫我走了。她的英文不好，和我有點磨擦。

「是一次吧。」我重申。她卻十分不滿地說：「是三十分鐘，時間夠了。」

她後來甚至用Google翻譯說是三十分鐘甚麼的，我也沒能看懂呢。

「你做不做我的女朋友？」在撫摸她時我說。

她總是叫我安靜下來，閉起眼不要說話。

她拿出潤滑膏，指指自己身後，然後便躺下玩電話。

最後是在廁所自己解決了，在裏面望着她身上浴巾包着的暗處。

（待續）

利申：故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合；請勿因而違法，敘述者「我」只為故事主角。

Good night

good morning all.呢緊會出埋剩底既文